各位請分享比其他父母 我好擔心啊

好擔心小朋友會學壞
我同佢講咗
唔好再同啲爸爸/媽媽做警察嘅同學仔做朋友
唔好再同佢地玩

佢地啲爸爸媽媽連老人家都恰
啲小朋友係金鐘又被人亂搜身罰企
老師都唔會咁樣罰你企 係咪先

呢啲同學仔都唔係好人黎！

真係好擔心
希望大家嘅仔女唔好被呢啲惡霸恰
唔好再同佢地玩！

身為家長有責任要保護小朋友
唔好比佢地識到啲壞人

呢度竟然咁少家長

分享比其他父母親

呼籲下 唔好比啲小朋友學壞
遠離呢啲咁暴戾又無理嘅人
佢地嘅下一代都可能會蝦蝦霸霸

輕輕一推

由你我做起

好擔心哦

我會同我個仔講架啦

加油
唔好比小朋友識到啲壞同學

推，但第一次見呢張gif咁清